旺角有便衣黑警set road block

1

2

3

5

不解釋

6

係又點？你咬佢食？